GME 67

ok

支牛點先掛到天價單

1xx走咗既要比人笑一世

333喇

一定會有少部分人賣
我意思係佢又九連棍打落低價
散戶又買唔到貨，佢自然可以係低貨左手交右手到完場
咁d唔到價既call佢仲駛唔駛還貨

支牛係咪買賣唔到會唔會ss嗰時唔俾賣

琴日參與左一陣,恭喜SH既依家升番340

你地會唔會諗多左
人心難測 一定好多人賺小小就走
散戶邊贏到
對家最後迫間公司配股會點

同埋連登仔 最多咪得幾千萬貨
hold 得幾多 我覺得

但其實成交額得2億，唔代表啲咩住

已經唔想贏錢了
想睇大鱷跳樓

想問佢琴問咁震法同依家唔俾買貨，呢堆貨夠唔夠佢填翻佢沽空？130%班友都真係幾狼死

賣唔撚到 on9

500入左，俄羅斯練膽大法

利申：未放

依點星期一講到而家啦，收皮先好無

日日講

same

好好玩輸鳩哂佢都無撚所謂 我係唔撚放

走啦柒頭

淡友夠鐘番工lu~

圖定老母

討論下姐 我都有山頂貨

有冇溝

IB又嚟料

今晚trafing platform 知唔知驚

如果今晚繼續唔俾買
咁堆今晚到期既115 150 200 call隨時咪俾人強行殺哂?

瞓左無睇，而家買到未？

你估平倉嗰陣有冇其他大户入嚟同沽空機構搶？

九連棍咁明顯係空頭做低價想人走
咁都走嗰d真係低能嚟

兩樣都要

350

我就係問緊依樣啦，依堆call先係殺大鱷既關鍵
大家要搵定買到貨既平台托價

就400喇食屎啦paper hand

溝乜撚，上返ib又入唔到，而家入到又買唔到，strong hold同佢玩

訓醒見到9x-4xx 嚇左嚇
原來又係莊玩

FT 見ask limit 係1000

老老實 唔比人買賣 係邊個問題
證券商受壓定夾埋

岩岩grad 前晚本身升緊40萬 琴晚變到得返10萬
輸哂咪返多半年工儲返個本囉

而家個問題係佢今日可以封尻你GME 第日可以封你其他
唔撚放呀 吹咩

其實d機構真係會一收市就放工咩？
點解會由佢升嘅

依家係全世界同佢玩喎
唔係得連登
當然一定有人賺少少就走

就係要呢d

尋日買唔到貨都跌到112
又代表啲咩

屌答極都唔到題
我講緊堆call，唔到價，班空投仲駛唔駛買貨平倉

歐盟協助種族屠殺！官方Twitter公然滅聲！

我老母琴晚一路叫我
快啲走呀九叔

結果我到而家一股都未走
唔介意輸曬 但係介意輸自己

如果你係broker
今晚仲會唔會幫沽空機構洗橫手

你一定係，不過Reddit班鬼佬就一定唔係

90蚊超特價貨 用緊sofi閪牛冇得接

玩左咁耐股票 最爭氣係今次
插到100幾 都無驚既感覺

仆街大戶挾左我幾年 挾你一次就出術 依家有機會收你皮 我一股不放

已經唔係輸贏既問題 我係為自己爭番一口氣

你個名

那有咁多錢
最多SH咋

如果今晚又禁買咁點算？

佢要貨唔係要＄

講得好 輸哂真係唔介意 最慘係輸比自己

無人買貨=無人托價
堆call死曬=空投唔駛搵貨平倉
=我地輸喎...

respect.

我願意直接比曬啲錢出嚟 空頭券商跳樓就得

一齊被sh 今晚唔買賣 下星期再番黎反正罰錢果個唔係我

大家唔駛擔心。下星期會$1000

更加無人肯放，問下班大鱷點算好過啦

全球散戶目標一致

有冇巴打有wsb discord link

如果佢唔係今日唔俾人買
我相信本身好多人都會賺少少就走
但係依家個個都嬲晒
全部都SH
今鋪真係自己玩自己
話佢on9驚佢嬲

珍屌佢老味賭輸就出老千老閪都夾爆佢 冧市關我撚事

支牛連落單賣都唔得, “正在提交” 成晚都提交唔到

俾人玩到上心口仲賺少少

係囉可以點

冇華爾街班撚人跳樓晚新聞都唔放

佢哋係借貨沽空，唔係option喎
咩價錢都要還

有冇人同我一樣?

我都未試過玩到咁 平時一定一早果斷止賺止蝕
今鋪真係尊嚴問題 我就係唔撚放

480 here. 不過依家真係SH 就睇班Hedge Funds & Citadel 點收科. 已經唔L驚啦. 因為原因已經唔同左

Ws老屎忽諗法？ 以為用番平時果啲招實得

唔上1000誓不罷休

仲有幾多未平？

依家沽空率幾多%?

支持

聽到好熱血，今晚同你再磨過。寧願total loss都唔想輸畀自己

盤後無得平倉 好似

今晚大機會出大絕架喇.等睇戲

利申：gme315@200 AMC 12@5000

IB 係咪仲未買得返

咁低？

應該好多人係咁

打少左個0

真心我都係 本身好驚 噚晚插到110但經歷完由500插到110真心無嘢好驚
Btw好似入到貨了

痴線如果真係咁
之後搵鬼去買美股
平唔到倉就出術唔比人買再殺

知唔知散撚走幾多低質散戶 淨返嘅多數 SH

我真係咁諗
信念更加堅定
佢要使橫手,好明顯佢好想入貨

350啦
均價$368既我開始feel到溫暖

已經唔係賺錢嘅問題 係要班大鱷跳樓死
又唔洗輸身家 驚閪呀

今日出糧，過多幾萬去sofi 玩

今日俾佢爆升啲人600 700都走咁啲
係要玩小朋友落樓梯

同你一樣

都唔代表啲咩所以唔好因為盤後咁細成交但升好多而開心

利申340 有200手

好快接你

Same

ban buy, sell only 咁我幫你 ban埋另一邊
雖然我真係唔多貨

YOLO!

10年一次，唔係而家放呀？

見到升返上黎，今晚1000都覺得太保守

今鋪無大鱷破產跳樓都唔撚放

Let’s see. 唔信可以全部人可以一句super 就當冇野發生過！ 睇下有咩後續問題

Robinhood CEO says it limited buying in GameStop to 'protect the firm'

堆call死曬＝空投唔駛搵貨平倉？

如果仲係冇得買，都會比對家壓價

而家佢地唔係就係耍橫手做緊依樣野咩

sh訓醒發現

當年反送中都成日聽

已經推上政治層面

Ted Cruz 都認同AOC 要查班brokers

你好快變番山腳

賣就尊嚴都冇埋

換手師，入左put未？

掛唔到啦...交唔到單...垃圾支牛

sorry我問緊係咪，因為從未玩過option

佢以為空頭係玩short call
質低個價就冇事

SH到大鱷仆街為止

咪繼續壓lo 好似琴晚咁繼續玩左手交右手lo 仲好我可以早啲訓唔洗捱夜

講緊今晚
大家當睇戲
唔好放

The firm = Citadel, Citadel = Melvin = Citron. ( They also funded Robinhood for trader's bets info )

420仲等緊大家

好撚想買

咁 "retail says we are not selling to protect our brothers" 囉

想睇換手撚回應

我凌晨2點臨訓前掛左99999
依家唔俾我改返企

*改返低

但如果佢壓左價，咁佢地d call係咪唔洗平倉住？

放嘅都係on9仔

一起身就有花生食

firm係咪指空頭呀

屌佢啦由得大鱷9沽就撚理散戶
咁鐘意保護自己就咪撚開檔啦
cut左佢換其他broker唔好

終於到星期五
等左好耐

你係咪認錯人

明顯啦

唔比買賣對家死得中快
可唔可以咁諗

唔係比人ban 左咩

我2點前set左10000，今朝掛到喎

觸及限價單（止盈）

收市前整多棍比我地入貨就完美

DONT SELL TOMORROW, DONT TRY TO FLIP FOR UPSIDE AND BUY ON THE DOWNSWING. THE SQUEEZE IS INEVITABLE AND THEY KNOW IT. YOU WON'T BE ABLE TO BUY BACK YOUR SHARES. ALL THE BROKERAGES ARE EXPOSED. THE SCARE DIDNT WORK TODAY AND NOW THERE WILL BE FULL ON COLLUSION TOMORROW. HOLD STRONG SO THESE FUCKERS DON'T GET ANY OF OUR HARD EARNED TENDIES. 🙌🏻💎DIAMOND HAND TO THE MOON🚀🚀🚀

垃圾又準備做散水撚

佢琴日做埋哂啲小手腳成個on9咁

佢賺就得 散戶賺就唔得
你做空冇風險？
我哋入嚟又冇風險咩
肉唔肉酸啲

咁就無股好買喇

空頭係直接借貨玩，唔係option嚟
夠期就還貨

睇番上面咪有巴打講左 佢地係沽空啊

掛定限價交咗張單出去先唔係好啲？
觸及先掛單到時唔會射唔到張單出去咩

IB個restrictions要到30號先開返

係咪sofi無事呀？

姐係要時間等啦

有冇邊度可以睇到對家呢一刻平左幾多倉？

所以真係免費既野係最貴

唔係因為堆200call到曬價，要還大量貨先會整死空投咩.....

尋晚真係好撚燥

sor，冇mon post

好快好快
山上見

咁一齊守到下星期 又唔係結婚錢

可以 提早ss

有咩平台接到

平幾多都蝕死佢地

諗起full paid 變首期

我以為佢地係借貨開option

Y not 佢地連帶關係

因為想開sofi呀如果佢買到嘅話

唔係，佢係借貨直接沽

唔知今晚班仆街仲出咩招

尋晚12點幾一路見佢大約200買唔到 之後眼訓唔理訓左 set 左個200蚊買供 岩岩見到今朝0459買到

剩係$115LC 都大堆貨 點都要買
差在多少掛

好刺激
唔係講笑，一定要拍電影
分分鐘好睇過the big short 同wallstreet wolf

其實而家除咗等ss 個價錢已經毫無意義 因為比大戶操縱哂

FYI, Robinhood is funded by Citadel (Melvin)

佢係咪瀨左屎
扮哂老定又猛睇貓紙
係有本事平倉就唔使成晚出絕招啦

463未驚過

佢手上冇貨 要震就要再借貨沽 你話呢
今日咁多棍

Hold佢老母閪呀 經過琴晚 我諗揸得貨既都冇人會再驚

INCASE聽日棍到低過115，散戶想推高返佢又買唔到貨，屈機

支牛落完買唔到

高過你
全世界都搶貨係卷商狗閪唔比人買

今朝閪牛都仲未得

FT終於買到 set定咩價入好

尋晚係唔洗等
我依家想99999-＞1000，佢話唔俾改

再講一次

淡友每日都會場內沽空

但佢要即日場內平倉

所以佢沽幾多就要買返幾多

只需要做兩樣野

每日睇short interest , 大過100%就理鳩你

最重要

Strong hold until short squeeze

今晚出黑客攻擊

可以點?

琴晚都掛唔到

其實琴晚係咪大戶做實驗
質到去最低位$112
我記得之前115LC最多call

Andrew Fall

左手交右手
最後咪又係睇佢點平倉

買到咩？

等/用第間

見到有fd子喺艾支呻 話美帝黑暗過中共 對唔住我大笑咗 公屋仔嘅見識果然

係

IBKR 都唔撚得我屌！
想問係咪可以告鳩啲broker!

仲未訓

我都咁諗 琴晚最低價係$112
可能係實驗

今日盤前一定殺上去

u/DeepFuckingValue

昨晚如果正常買賣，過500應該有堆人會走
真係要補倉就貴少少佢都買到貨補
而家就人人都嬲，天價先賣

用銀行交收

正在提交 買唔到喎

呢啲說話由60蚊講到依家喇 做乜姐

開sofi 要一個月

邊度有得睇short interest?

Set左150再入
有種再落一棍

問題係d option 全部OTM

有人解釋左啦，佢係借貨沽空，唔係開option，堆option只係加速佢死亡

尋晚220蚊 用citibank 入咗 55 股

真 sofi真係成個月先開到

天下烏鴉

賣喎點用第間

呢個世界得連登仔咩

想講世間有邊個政權唔黑暗

屌呀，又話好快既

未入既手足 那怕只是買1股 愈多街貨hold

淡友既平倉成本又增加1股

1股上5倍 你贏就贏8000 輸就輸2000

等開市 盤中出熔斷棍 幫手買1股上去就得

你諗下盤前500入場 一陣就打落400

寧可等 不高追

有好多人贏緊一部車 贏緊一層樓

Ryan Cohen 甚至贏緊100億港紙 都肯同你SH

Strong hold
不借貨
不孖展

Strong hold until short squeeze

就嚟

IBKR chairman 係訪問講, 佢覺得GME 唔值得咁高, 所以ban irrational trades, 佢覺得值$17, 所以$17 先開翻個buy.
WSB好多人話要告佢market manipulation, 用呢個訪問video 做證據

你呢啲人星期一已經走哂啦傻豬豬
過埋今日9連滅世棍落到$120
你覺得而家呢刻仲揸緊貨嘅會係咩人？

$10,000
少$1我都唔會賣
唔係為錢，係為啖氣

其實靠大家上Reddit 搵source 互相幫助

又ban

就咁入short position

上兩個月送aapl 開左一個月多少少

睇咗成晚有d眼殘

終於掛到

射倉有冇得諗
唉不過經過今次之後
牛牛真係永不錄用

鬼佬依然好齊心叫hold

冇撚錯

又嬲又餓 訓唔著

尋日睇到有巴打話Reddit話目標價係10000 坐返同一條船啦一齊

利申：掛左10000

有志氣

今日港女唔知會唔會又keep 住跌
今次證明左老散都可以好團結

用到喎

你老味佢今日做嗰啲嘢就好似個細路咁

掛左幾耐

有無link? 咁ib不如bam埋sell IBKR啦

Sofi手足可以點掛

唔係要證明話畀人聽我威，只係想話畀人聽，我唔見咗嘅嘢我想自己攞番

緊係...人地40蚊個時已經入晒貨

真，贏輸已經係其次。
我均價400左右，得幾股，上年賺左D抽少少去參與呢次活動，輸晒都唔肉痛。
你可能話幾股算柒數把啦，但如果有關注呢次事件而冇貨班人一人一股已經足夠重創沽空機構。

貼圖為證，唔好做9upper

點解我投資做啱方向要走？
做錯方向嘅唔係我 衹係有人操縱市場

點都要瞓下睇今晚

which broker

自由市場唔自由
你班散戶一定要比錢華爾街，唔比政府出口術，市場出橫手

問題係佢話我操作失敗：該股暫不允許開倉

唔係我唔想改

掛唔到，好驚最尾set唔到價走

唔掛了 sh到下星期再諗 班仆街等跳樓啦

無人會知 尋日聽到有巴打簡單講 當你見到係咁升 停牌 升停牌 升停牌就要自己知道差唔多

想問下點轉走股票

Set左112訓佢冇幫我入到

想請問佣金,平台費嗰d加埋要幾多
係唔係好貴？

珍 驚心臟頂唔順

香港時間2:41分掛到依家

gameplan
聽晚再嚟115就掃就得

做得好
呢單野黑暗到痴撚線
d人仲話set1000 都on9

鬥長命

我開緊hsbc 應該 唔用牛牛同sofi了

屋企人開cctvb
話沽空仲係140%
琴日有人話跌到12x
即係真係用手段唔比買，再黎反cup加沽

或者可以去twitter/ wallstreetbets search keywords, 有cap 圖

我玩香港Option 係 結算日後 進行

我唔熟美國

照道理 佢用幾多貨係場內打落112

佢收市前要買返幾多貨 係睇買唔買得返上原本價錢

呢到有兩個可能性

1. 九連棍既時候有傻閪一齊沽
咁沽空佬買既時候就買少1份

2.每棍完左都有買盤
咁沽空佬要還貨個陣 又要買多1份

2係最有利
1係最on9 睇收市價已經知琴晚有傻閪penis sell

0459咁好彩

有冇師兄知道依家沽空率幾多

又點？
賺幾倍要抵住誘惑唔止賺咁容易？

想問問 間公司一定要接貨？
執左佢唔得咩？

我都係掛左成晚岩岩都掛到

笑死

Oh 我明了 兩樣野黎
利申唔熟option

三百幾入唔入多啲好

破產都要找數

大家就係想佢爆倉執

琴晚爆升果一下咩事？

最低112.25

尋晚有升過咩

me2，幾年淨係敢玩正股

首先你要有支牛以外嘅戶口

千祈唔好set1000

我仲係 正在提交

就係咁樣更唔驚
要放尋晚500就放啦 依家少左幾成profit先放正傻仔

最多美國政府埋單
股災就要睇到條友仆街

佢執左唔接貨
個價咪跌？

平緊倉咪升

好on9 賣都唔俾人賣

要結婚要買樓錢

我因為等緊Sofi 開戶
已經錯過GME

兩點果時升到49X 之後插返

啲棍大部分係佢放自己啲long 但220應該有班人走

estimated losses from shorting GameStop at $1.03 billion year-to-date

而家真係輸好少囉，果10億搞到咁撚肉酸

呢度之前仲有人講淨係想班仆街輸到破產就夠，唔想要佢哋跳樓始終都係人命諷刺到呢。。。真係好似當初啲人完場搭地鐵走時仲會擺低車費，最後發現地鐵完來係黨鐵一樣

當對家係仆街到咁，我都係想睇佢哋跳樓好過，破唔破產冇所謂啦

用銀行啦

渣10 零股輸晒驚西
但贏就執幾十

佢地一蚊都唔想輸 本來好地地拉到500 800 1000實有人走點知蝕唔起要出橫手 而家等跳樓

冇啦 最快係垃圾牛牛

我都係用緊牛牛
想睇下邊間好同平d

source?

冇10000唔放 屌你老母

Citibank喺唔喺冇得玩盤前盤後？

我都係用citi 一訓醒就見到入咗

呢個世界少D仆街係一件好事

兩年前真係一兩日就得

唔使破 直接跳

琴晚都停好多次

機會留比有準備既人

+1

玩完一輪比佢死便宜左佢，坐返百鳩幾年重好

我都係 12月開黎買apple
一開完就撞正呢單野

邊到有得睇沽空率？

Usmart 不過我未試過成功用人手落市價盤買到過我一下就盤後 一下就set價買之後訓覺 所以佢都係麻麻地其實

一起身仲有31幾

一隻兩隻三隻

佢臨尾用九連棍打落100 唔行堆call
星期一先補倉？

升到2百幾係度妹

一定要攞番

係有停，但方向唔啱喎

買賣都掛唔到 強制sh

先70對佢地黎講碎銀啦

計流通股係200%

掛左99999 sh

大家千祈唔好set1000走呀 ... 會中計架...

利申set左10000

西九 郁一郁都800億啦
70 散紙黎

70係年頭到而家所有股
淨係Gme得1b咋

我都set過1xx 但無反應 最後唔理set 200算

on撚鳩既，以後d 股票唔係佢心目中個價位就唔比買賣呀？
佢咪勁撚過d 監管機構
IB 已經清晒d 股，cut 撚埋個戶口佢

準備轉名私樓vip

short squeeze係現象 星期五期權到期就會見第第一次？

睇Ib老細訪問時個精神狀態應該輸得好大獲下 成個人呆呆滯滯咁

想問而家沽空率幾多

約定aa 睇樓

牛牛好似乜撚都買唔到唔係剩係GME
咁睇好似冇Robinhood 咁仆街

一陣盤前 見到2字頭買20股 一字頭買40股

70億少到

唔會咁早 唔係所有都聽日到期 玩多1-2星期啦起碼

先1b 真係抵佢地死平時呃呃埋埋唔少 今次要佢嘔突再跳樓

屌佢老母

同問

我買到其他呀 佢係禁左gme

Reddit 會唔會有鬼呢？

屌，佢認為tsla 值20又唔俾賣？on99

Robbinghood

新手想問依家掛單係咪要等勁耐？

成晚成交都唔夠6000萬
盤後有3.5億
話輸個d真係on 9

自作孽不可活

我唔知新聞用咩數據黎計，但好可能琴日就係見個情況有效，加沽

有冇ching 覺得輸哂已經唔重要

最重要係搞死wall street 班仆街

估唔到自己信念會強到咁，同錢作對

咁多人用ib 計過自己要幫hf賠幾多

同意，尋晚睇到火都黎，果幾萬蚊當輸左都要SH

Wsb 一人幾股都幾千萬股

想問sofi係咪離岸

ibkr咁垃圾？

用緊牛牛 依家去邊間開戶先買到？窮撚買1-2股

其他全部買到呀 gme 係買同賣都唔得

型

想請問係咪得gme寫明只有散戶可以買？ 以我所知，一大堆trader 係度賺散仔錢喎

星期五打後先係開始呀

有冇ib用家買到？

銀行

點算？set $10000又開始已經覺得自己set得太低

牛牛尋晚11點到等到而家

我均價唔高隨時都放得
但係我唔撚放
本身都係諗住賺錢算
而家玩到咁撚樣
我要玩到班仆街跳樓為止

一樣
望住咁恰散戶 點可以走
Im with you

真咩

有冇而家平倉比率分享下

你係咪睇錯成交額同成交量

即開即買到？
唔使等？

上游係ib 禁硬 牛牛真係廢牛 要等上游

成交額 同成交量，咁假點呃到人🤡🤡🤡

哈哈淡友

手動嘅話會點？ 佢而家撤哂你單，到時ss 唔比你手動? 但理論上我哋繼續sh就一定會有多次ss

俾我買GME呀呀呀呀！

係喎 未訓醒

牛牛而家買賣都做唔到你仲開牛牛

Robinhood重新允許交易，遊戲驛站、AMC等WSB概念股盤後暴漲
交易平臺Robinhood週四盤後表示，將允許對那些被限制交易的股票（遊戲驛站、AMC、$諾基亞()$等）進行有限制的購買。

Robinhood與$盈透證券()$在週四加入了華爾街「打壓」陣線，限制最近暴漲股票的交易，聲稱是為了保護用户，為了遵守SEC對經紀人交易商規定的資本要求。此舉一出，用户罵聲一片。Robinhood已經因此舉而面臨至少兩樁客户訴訟。

從明天（週五）開始，我們計劃允許有限購買這些股票。我們將繼續監視局勢，並可能根據需要進行調整。

-Robinhood聲明

Robinhood消息公佈後，遊戲驛站、$高斯電子()$、AMC、$黑莓()$等盤後暴漲。
---
內容只作參考，不構成投資建議

以前開落

仲坐係度就有對抗高牆既覺悟]
含撚啦

We were within approximately 30 seconds of triggering a nuclear bomb that would have blown up the market. Do I have your attention? Here goes:

⁠Yesterday, new call option strike prices were added all the way up to $570. Do I have to go over gamma squeezes again? Really? We've been over this: when deep out-of-the-money call options start being gobbled up and the price starts moving towards being in-the-money, the call writers have to hedge their risk of having their sold calls exercised, typically by buying stock. This creates upwards pressure on the market. We've been seeing these movements all week.

⁠Yesterday after market, you probably saw that coordinated effort to drive the price down and spook retail investors into a mass sell-off. It didn't work.

⁠Last night, Robinhood sent out a message to users: you could no longer enter into new options. You could exercise them if you had the collateral (money in the account) to do so. Very interesting and the first sign of pants-shitting fear.

⁠Today, the market opened very strong. It opened so strong that we were looking at a self-perpetuating gamma squeeze all the way up way past $570.

⁠At approximately 9:58 am, the stock had reached $468 in a parabolic move.

⁠Two minutes earlier, at 9:56 am, Robinhood tweeted that they were not allowing users to buy GME stock, but they would allow selling.

⁠The trend instantly halted and started a collapse downwards, before picking up a bit, especially after some retail was allowed back in.

Okay, now that you are clear on the facts, understand this: The market ran out of liquidity today, or was threatening to get close enough that they killed it. What does that mean? It means they ran out of shares and/or capital. They wouldn't let you buy new shares because we were burning through all the shares on the market.

I saw an unsubstantiated post from a user who said a small sell limit order executed at $2600 for him. Do you get the severity of the situation, if that's true? It means the buying was getting to the point where it was just about to put INFINITE pressure on the price of the shares. It means virtually any ask was getting bid.

How do you get infinite upwards pressure? A gamma squeeze triggering the mother of all short squeezes, just like we predicted. The call writers need shares to hedge. Retail is still buying more. The short sellers need over 100% of the float back. Add these together. There were more shares needed than existed on the open market. That's what a liquidity crisis is.

-WSB

佢地可能真係無彈藥了. 有人係$2605 走到

香港版let me in

佢唔係驚散戶輸係驚係佢地下線broker輸
咁佢就要上身

另類制度抗爭

pin this

美國人醒覺

Short interest 宜家幾多？

走晒先開閘
仆街啦你

屌支牛

求問

% shares short同% float 有咩分別？

邊個重要d？

邊到可以睇到沽空率？

冇架
到時咪變左佢幫你SH

good meme

No

假既班撚屌就唔駛搞咁多野又出口術又禁你買賣啦
等你炒到上太空佢一野沽落黎殺曬你班傻散唔係不嬲都係做開既野咩

而家落單 到時盤前再改 一定得

你真係唔識架喎

今晚走唔走好

但好多都係左手交右手，因為大部份散戶唔俾買

等含 睇好戲 打撚死都唔放啦

等集體訴訟

識追post重要啲

入唔到貨

點解可以sell 0.幾 share?

依家點可能SS前走

用結婚錢黎allin 本身都夠on9

set10000 放係度就得

pin this💎✋🚀🚀🚀🚀🚀>🌝

想問下依家short ratio係幾多

屌那星 robinhood咁樣放尻人d貨，應該平左唔少倉

GME問題一律建議跟WSB巴打

120%

我已經輸無可輸
刷新人生觀

點解可以0.幾share?

我均價200
平時日常生活已經見到好多唔公平野
點知係連股市最基本買賣都 出現，屌你老尾，原本打算1000就放你走，而家就SH到完場

呢句係點解

支牛唔比買賣真係pk囉
有無得同證監會投訴

其實今晚事件都有好處

原來諗住呢單野
政治風險愈來愈大
最後好可能會被SEC/ 政府介入收場

而家咁搞一搞
律師已經準備好
全部媒體望實
政治人物出聲
民憤極大

相信連政治人物都唔敢亂企邊再屌wsb

政治風鱖都無埋
真係可以放心揸到尾

有啲broker容許0.1做單位買賣
等於香港買賣碎股

雙11送apple fitbit果排真係一個月先開到再一個月先送股，有fd今個月開7-10日開到sofi

diamond hand to the moon

你有無心幫忙架
Set近啲價啦

有冇人解釋下班hf會蝕幾多？破產咁滯？

咁真係要10000了

盤後收市之後掛咗既單係咪就會取消？
佢又唔比我掛新單，想點？

佢地喊住接我地d單就有

set 10000 放，等收錢

到底今晚又有乜陰招

本身1000係之前接受既價 宜家班仆街咁賤set去10000啦屌

FT成日取消單要再set

咁樣輸咗佢 以後仲點贏

我改唔到做「撤單前有效」

你走啦
我唔想搞大佢

呢 D豬隊友一個都嫌多

佢今晚碌柒了

鑽石手，揸到上月球為止

大家頂住呀

耀財最多set1000 對唔住大家

我要屌1死班仆街，屌

-WSB

佢地可能真係無彈藥了. 有人係$2605 走到

sofi睇嚟可以唔咁早set
而家set個數太低

琴日隻BB 跌到勁得濟 penis sell左
為左追番條數，我將BB d 錢買番GME

點解我搵唔到呢個function

比到洗盡橫手咁搞 仲隨便賣？ sh啦

支牛set唔到賣盤

咁樣先唔驚 咁樣更加可以同佢鬥

利申：都係40左右已經有貨 仲hold緊💎🚀

佢今晚跪低含都唔掂了 0.1幾都賣2605
咁完整一股咪二萬

會唔會今晚又ban 鳩你唔比買

都要取消得到先得架

唔洗睇，set好10000等收錢

全世界望撚住

驚唔彈上去唔比賣多d

真係散水撚播
利申 220入唔到 塘邊鶴

點計

尋日FT開咗戶要幾耐approved

你應該get錯左

係2605嘅0.1

佢收市前還貨

點樣唔買返

市面上無足夠股借俾佢short sell

屌你老母 唔比掛單

Melvin 與其做埋呢啲小動作，不如計吓自己以後要含幾多條撚好過

琴日sofi開戶要幾耐approve

今晚死ser sh

點解仲係買唔到

得翻咁多cash

尋日已經講10000 到今日仲1000果啲要睇醫生驗下個腦

一日

乘番做一得唔得
買股就話第一日姐...

我電話開 4日左右

respect man

前日未禁買已經係咁
洗橫手等你入唔到貨

wtf 4日晨早爆完

真
尋晚睇到個數係咁跌心情頗為平靜

三幻四 三幻四

本身單純投機，經過尋晚之後SH!!!
YOLO! For Justice! Equality! and Ethics!
Witness history and be a part of it!

型

賣出喎

放心 今晚升到1000支牛絕對唔會比你走到貨
佢會等你跌番40蚊先比你放

入到先得嫁

出電話skin間嘢都叫diamond hands

係wo 太激動淨係睇最後price@2605

趕時間一陣去匯豐開戶啦
sofi你開完戶入錢都要等半日 轉美金又幾個鐘

一樣 好似壞左咁 掛係度又改唔到價

我ib d倉位如果爆升個陣平唔到
我飛去美國自殺式炸彈炸9 Thomas 唔知咩son

其實諗左好耐都唔明
而家係咪老散持股率最多?
咁個價向上再有人收,機構係咪要虛擬發貨先
但佢又收唔到貨
所以佢要出更高既價去收黎比自己填氹?
然後老散再收更高既價去收咁loop

屌佢老母 百幾蚊唔撚比我掃貨
咁撚黑暗既自由巿場 要佢班仆街找數

仆佢個臭街

得五千萬股全世界搵五千萬人一人一股 SH 都唔係咁難

DKLM
好嬲
雖然我用 Charles Schwab, 琴日仲trade到仲係220, 126 入咗D貨, total 55 shares

我一L定唔放, 屌

明顯全球散戶好多都已經變左. 由理性(make profit) 變情緒主導 (wall street reform+fuck the hedge funds). 而我個人認為情緒會主導理性, 亦都係比較強既motivation.

掛唔到單

收市先黎解封多撚謝

一陣完哂市再試下set，今晚都應該唔會俾你落到單

一早講左用支牛 on99
係都唔信咪受下血的教訓

我留番一股$99999無人知最後發展成點

匯豐如果本身有港股戶口，用佢個app㩒個制就activate到美股戶口，唔洗另外開

如果10000us1手你你系老散敢唔敢同佢搶貨?

at this point 錢已經唔係最重要啦

我張支牛掛單改唔到做持續掛單

490 等緊大家

對家強制平倉喎

社會主義既鐵拳
我知錯了

背後一定有機構做Long

仲有gamestop t-shirt

true, fuck wall street.

冇錯 一定有仇家想佢地死

今鋪玩咁大，真係全人類fucking diamond hand

Fractional shares
就咁輸入你想買幾多錢佢就按市價幫你落單 再比返相應咁多錢嘅shares你

有冇人可以解釋吓點解

I will fucking hold STRONG

其實件事本身係好理性，而家SH都係理性嘅行為（基於我哋認為其他人SH嘅機會大咗）

咁如果無老散搶貨
個股價點升

支牛要開新單先可以改持續掛

尋晚set 成晚都唔得 唯有係咁

每個人肯輸幾多心目中都有個價 量力而為就得

牛牛4點等到而家9點先掛到賣單

ching呢張單點set
新手

Set咗幾多？
10000？

大家係咪有共識 $10000

玩到今日都唔SH個啲一定係傻閪

deepstate

yes

係咪等就掛到？

firstrade入到

即係點 唔多明 2605嘅0.1係咩

老散搶完再掛20000

支牛可以掛單，set 2萬都set到

ching依家掛到？

通過選舉之後睇到真係一d都唔驚奇

你敢 實得架

正常係

暫時係10000，如果佢今晚再出d唔知乜野仆街招，就睇100000

好撚野
華爾街班撚人為左型一晚
搞到全地球群情洶湧
睇你點收科

喜事

2600 per share既價賣左0.1股阿

其實wsb班人不嬲都好理性，係傳開左太多新手唔知頭唔知路變左投機行先
而家幾好大家目標一致，淨返低既都係強手

百幾蚊個時入唔到呢屌

2019之後，決定乜都SH

收9班華爾街人皮
不枉我445SH到而家

支牛實測 掛到$10000 普通限價單

咪係，想買都入唔到

IB 買得未

走咩呀
我地要拉高個價
唔打算走
啲錢畀trader 賺晒都無所謂，我地要啖氣

即係我弱智 太激動睇到price@2605 係260.5先岩

其實正路係咁
但robbinghood呢單野未發生之前
根本都無人諗到原來會咁都夠膽死發生
而且過去一兩年都應該深深體會到原來體制 制度係幾咁脆弱
所謂輿論壓力根本無意思
或者唔應該將香港情況套落美國度諗
但經過琴晚咁撚樣都發生到之後
我真係覺得根本全世界都係咁

利申 全倉GME 點都堅持SH到最後
唔係琴晚咁既話都有可能動搖
但琴晚之後 點撚樣都企撚硬
屌佢老味有無咁撚矛呀

是咪用觸及限價單 止盈

尋晚想入貨唔撚俾ft

其實都唔係好多比你走得到
無關係用唔用邊個黎放

$480-500 大有人在，為啖氣，唔係為錢

我本黎係想賺d錢先買
但依加好嬲 班人好賤
咁我寧願一直SH,留俾個孫

理論上全世界set10000賣， 就算冇老散同佢搶，佢都要硬食去升，我系解釋比佢聽升到某個價位就應該系賣家主導市場去升，因為散戶覺得太高唔會買但fund 佬要硬食找貨比人

幾日前已經交咗單
依家淨係改到價
但係我改咗10000改唔返落去

Citadel funded Robinhood, Citadel is losing the game. Robinhood restricted all 'buys'. GME price crashed. See the connection?
(also Citadel is one of the three market makers of NYSE)

理性=要賺錢
情緒=又要賺錢又要睇基金佬死

唔係香港，想知香港新聞有冇報過依單野?

Set定價？

等幾耐先成功掛到

之前係咪校左當日有效?
要set撤單前有效呀

尋晚係度玩

就咁限價

賣0.1股, 每股US2605

走晚走咗嘅叛徒
注定成世做有錢人嘅狗

唔得 仲係正在提交

走你老母 你唔係放過班仆街下話

Shsh

3百頭又開始冇力

唔好，要set限價單，觸發係到價先幫你submit

尋晚個感覺好721
加持SH 同你死過

有咩分別
新手😭😭

有，今朝好多都報左

都買唔到

幾日前我以為買既係財務自由既入場劵，
今日先發現原來我地係買緊富豪破產表演show既門票！
SH！！！

支牛 等待成交 係咪樂觀過 正在提交

好老實講句,本來想500-600到走咁D,留少少今晚再食花生既
但經過琴晚之後 嬲嬲地
擺撚到今晚 今晚繼續玩野唔比買只比賣呢 HOLD到下星期
睇佢班仆街點死

笑撚左

當然 你既單已經左交易所

881午間新聞尋日有講
不過係話對面放棄平倉

支牛點set撤單前有效

姐係已經掛咗囉傻佬

盤後都差唔多完
等五點睇戲

琴晚撚到我地咁

落單果陣有得tick

uk都有報，似乎唔係企曬係資本家果邊

無得放棄喎，一係佢係咁俾息

3點左右掛，但我頭先見掛到就改價，而家改幾高都得

放棄平倉即係點？
放棄人生？

屌佢老母個條樓梯一世記得

慘到我無得加貨呀，想溝都無

但買唔到

等今晚美軍報復性買貨啦

夠鐘咪強制平

早晨呀 琴晚雖然遲瞓
但瞓得幾好

我原本3點左右掛，但我頭先見掛到就改價，而家改幾高都得

就咁限價 會交左張單去排隊先
觸及限價就到左個個位先會交單 遲過人
之前有巴打係到講的

無限期正在提交

放長雙眼睇星期五盤後

果然睇班仆樓跳樓仲爽過自己賺錢

利申新手2股sh緊

支牛下單失敗
9:00即 ban曬我

姐係要推到個價上太空先？

721重演咁, 真接全部都係我既人, 不演了
尋晚嬲到放唒ETF 換GME SH

掛得果1000 屌
齊心掛10000啦

限價單就有個地方叫期限 揀當日定徹單前

分別就係而家無事你放定張單出來
到時大升，又塞車你再出單就出唔到
不過自己定個價啦，多少你自己定

尋日set定單入到

312完場
各位5點再見

咁係放棄掙扎姐下嘛？

落單失敗 掛唔到10000

陰謀論地睇
矽谷想搶美國deep state 既控制權

係美國樓頂排緊隊跳樓

唔駛做

SH set天價
完

market 價賣都唔得 FC 我試賣一股

而家9:01分掛定單10000
今晚to the moon

冷靜

Sofi限500%, 我係要掛限價定睇住聽日啲1000,10000市價去落好

就算升到一萬都財務自由唔到但睇有錢佬精彩好多

有得放棄既咩?

如果全世界齊心掛1M會發生咩事

sofi唔升冇得set高

On9
走咩呀
依家個價根本反映唔到market
Short squeeze 前一定會用盡方法禁低你地

買支槍咪得，洗乜排

會好精彩

Facebook將討論股票買賣的羅賓漢群組下架

社交網站Facebook將討論股票買賣的群組羅賓漢下架。Facebook表示，這個群組有大約15萬7千人，但並沒有進一步透露下架的詳情。路透社報道，Facebook認為，這個群組涉嫌討論性侵議題。較早前，有一群聲稱為憤怒的散戶投資者在另一個社交平台的群組內討論遊戲驛站Game Stop及AMC等股票，大量散戶其後跟進買貨，股價急升，導致沽空遊戲驛站的對沖投資機構要平倉止蝕離場。外電報道，有大量散戶投資者因而賺錢。

2021-01-29 08:17:10

支牛掛左10000 撤單前有效 唔知得唔得

咁我均價又無咁高
只係想搶批平貨 無得買 好撚嬲

不過最想睇跳樓

大家齊心啲 掛$10000

噚晚有幾黑暗 今晚班大戶就有幾黑暗

講真我就爛命一條，死一個fund佬我都覺得抵買

我放棄左香港既後生仔

fb 唔意外呀

放棄平倉
因為佢都知死硬
所以寧願唔賠 到時人踩人

唔俾晚都禁買？

大家係唔係都set 10000

新手想問，有冇邊一個app可以推介

散戶勝利再股災

散戶入TSLA “help this company and save the world”

豬西正常發揮中

Google FB 都做呢啲

今朝放哂風會俾冇咩可能反口

無得唔賠

10000 la diu

嘩大佬你唔洗訓咖
半夜又見到你一朝早又見到你

TD 試set 2000 唔俾賣，話超出price range, 1000就ok

屌你 富途排咗成晚仲係提交中 點撚賣啊

各位人類巴絲 我地要戰勝歸來 錢係重要 但更重要係我地要展現人性光輝嘅一面 齊心對抗邪惡 即使被震倉都意志堅定 保持隊型

唔好入單住囉
都未開始 SS

血洗華爾街

即係諗好第二招

點解我哋一次又一次經歷呢d嘢
好攰

認真 而家去

原本真係掛一千就算 而家改咗一萬同佢死過

呢個先係official

why 大戶 盤前盤後唔搞屎

咪好
我唔信無左膠唔想搵快錢
一齊攬炒啦
一齊轉會MeWe
遲下隨時彈埋新平台取替YouTube

係 投資啱方向但因為操縱市場而輸
我接受唔到

佢到時好大機會搵人借貨 搵大戶傾好數
唔好set天價 到時真係企係度

其實美國個市冧係應該,你睇下堆公司既股值,已經不合常理
而家一野幫佢清毒瘤，順便搵華爾街班契弟找數

Cls自動幫我cut單

盤前盤後唔比平倉？

賠錢就分分鐘雷曼重演
唔賠最多打官司

我會買ipod, 支持chamath

如果佢哋入貨價咁低 咁真係冇嘢好驚

而家掛唔到單

盤前都冇option
唔俾買咪成個盤前停咗
有冇咁肉酸

CS

點搵大户同借貨

大家記住今晚先係開始

係我揀錯左定係FT太叻仔

等待提交

掛10000會唔會對唔住自己？ 至少都50000啦

你買定機票都得. 佢係cnbc訪問先話佢ban > $17 buys 因為佢覺得唔值, 而且, 亦都為左保護自己broker + hedge funds from losing.

係 而家意志好堅定

買IPOE 呢隻幫Sofi上市

如果直接借貨沽點解覺得星期五要開大絕
佢唔係可以慢慢拖咩

緊係啦都買唔撚到

想問下sofi個limited order係咪唔使trigger到我set個位機構都買到？

佢賠就股災 破產
唔賠都係打官司
仲要政府保佢

邊間仲可以掛到單 入到手架 牛牛好廢

係咪好似又買唔到

CS掛單個上限價成日變
有時5000, 有時6000

背後其實好多人比佢地害死

Set左9999

我有d唔堅定，想set30000 thx

佢自動幫人取消
好撚賤

撒你單

試1股咋

琴晚penis sell班人

我都係覺得輸晒唔緊要

但好悲觀咁諗，就算我哋輸晒，佢都唔會仆街

私底下傾掂數 寧願比大戶賺 唔比散戶擁有
9成9 係咁

完全唔驚，靜係想入貨

尋晚set咗堆10000，50000，100000同1000000嘅單都冇嘢

掛單係咪每晚要重新掛一次，收咗盤佢張單就失效咗

其實都無penis sell班基金佬自己左手交右手整低個市

啲股票係我度

當前時段暫不支持該操作，請開盤後再提交

屌佢老母我今晚再掛多次

一路hold到而家, 老死都同wall street班 assholes 鬥落去
雖然好明顯retail喺下風
but I will fucking strong hold

想請教下大家邊到有得睇返GME最update既Short % of Float? 我上seekingalpha睇佢就寫150%但finviz就寫120%到 邊個先o岩

Pr淡友一收市收工

通常 default 係即日
要揀 90 日或者長單

盤前盤後量少咁多 沽空機構又平唔到倉 而家點會搞你 經過尋晚咁大棍插 已經知道個莊平唔到倉會等收皮

加埋除2咪啱囉

penis sell
已經發展到唔係咁簡單破產可以收科

妹到好撚攰

快d爆上去啦

保佢咪仲好
個政府快啲冧

呢D就係華人心態, 點解之前 炒爆APPLE DAILY只係咁短時間. 反而美國班散戶比香港團體好多, THAT ONE REASON WHY I SH

有無用good until canceled

watch this

set 左10000 都想改30000

Sofi

係咪大過100% short float = 大戶要買哂市場所有貨去平倉？

利申 SH 緊 掛緊賣單@5000

佢買夠貨平到倉 你有股票係手都唔關佢事架啦
到時一定人踩人
當然唔排除佢仲借有一小部分散戶貨但唔會係天價果堆

目前100都未驚

有傻散放架

你都on9 佢short 120%借西呀

如果真係咁簡單完到件事
就唔使做到尋晚咁核突啦

笑撚左
佢邊位

訓陣先啦
5點起身先再睇

我set左90日有效 無取消到

佢點買夠貨

咁我寧願佢唔好賠

Set 90日？

點解會股joy？

點保呀
保佢仲快死
唔保佢 出現股災都仲保到信譽

short 120%點買夠貨？

巴打試下掛90日 我都係ft 冇取消到

無野係可以盡信 癡撚線架 呢幾日仲睇唔慣？

gme個老細會唔會現價沽晒d貨比大戶之後退休呢？
難得自己隻股票$2-3 蚊 炒到上$2-300

唔緊要啦，升到1萬蚊，嗰一兩百蚊毫俾佢

牛牛如果繼續唔比賣咪渣都無

IB chairman.... 所以IB 用家買唔到, 因為佢就係唔比你高位繼續買上去

而家咪就係講緊佢好難買夠貨平倉囉傻西你睇下隻股票得幾少股數先

會俾人隊冧多d

真
而家好明顯係臨死掙扎

90日係咪會包埋盤前同盤後?

人地想整到佢老破，你話佢會唔會沽？

咩app

依家咪銀行證券商都保緊
琴日有段時間連citibank都搵唔到買唔到gme

跌完又升，又整幾棍，又封盤
已經無感覺
真係大開眼界，直頭覺得好興奮

牛牛會偷偷地cut單

Set 90日係咪包哂所有包括盤前同盤後?

welcome to china

佢唔掂果陣已經賣左大部分

咁你繼續SH得架啦

美軍嬲到痴線 會唔會ss緊都同佢繼續搶貨

60蚊貨0成本sh 好理性

Gogogog

夠薑呢世唔好開返
我就一路SH 直至勝利
錢已經係次要

關佢咩事
佢都係被人夾架喎

想問90日係咪包哂盤前即日同盤後?

有機會

係
跌到$20比你賣 屌佢老母

支牛掛10000琴晚就cut單 今朝就話再試又話下單失敗 正仆街

係囉,多出黎果20% 仲可以點借

點解要咁計?

傻西 其實個理論就係因為由第一日開始就可行 先咁多人跟 你真係唔撚識

轉多輪咪得囉

Push日日都有人問放得未

想問個觸發價係幾多

真 賺蝕幾多都冇feel啦，最多輸本金，當消費睇場大戲

我連tsm都走埋

YES

好早賣左一堆啦
不過市場都係未夠貨啵 冇人救到基金佬~

大家手上拎住一兩股，點收到貨

俾啲力水駁下都好呀
彈句咁既野出黎點說服人放呀

都唔同，我就算比你全香港散戶sh，
果到會有幾錢，唔係是但搵隻股票都做到呢件事

總之定d黎 百鳩幾%
同時有解釋ortex個% 解咩

買到就唔洗做市啦
就係無人賣比佢先要做市

Sorry for支那電影
不過讓子彈飛 呢幕
正正解釋左我既睇法

請問最新既沽空比率係幾多？好想知佢搞咁大場大龍鳳平左幾多倉

其實簡單d講係咪機構all in左熊證
今晚準備比人打靶

就睇下今晚發展 我都持有緊 但唔會set $10000

冇理解錯而家除非配貨唔係都唔夠貨？但gme應該唔會想配救班想搞到佢地破產既仆街

屌你老母我出糧了，
加倉！！！

牛牛又幫我cancel on9

香港人被打壓大架，梗係身同感受

牛牛唔比賣 好on9

你當天有效？

GME 有無賺 之後我都all in Tesla
唔好話有無良心, 最少個CEO係正常人

今晚加倉日

乜蘋果日報係因為要夾沽空倉咩

第一次玩股票想問大家係買期權？

你係咪set咗當日有效
要改撤單前有效

訓醒又升番3xx, 唔知1xx 走嘅人點諗

咁樣借法
同左手交右手一樣,填得返突出黎果條數咩?
沽已經沽突 突出黎既數唔理佢點搵都好 點解可以突超過100%?

+1 唔撚掛單了 唔訓睇撚住班仆街黎食

282都冇得沽空

有冇set撤單前有效

正股呀

gme本身就係最先參與夾倉既人

CNBC pro 腸唔到

除咗行政命令隻股有無啲咩情況強制除牌或停止買賣?

咁咪係囉，apple咩daily姐

改左30000

散戶有幾可會買期權

Set唔到

幾點會ss

如果停30日，佢哋可唔可以依段時間平晒

apple單野記得好似有on9想屈洗黑錢

冇貨點平

停左點平…

牛牛真係係唔係傻撚左
唔會再有人用呢個app

好似要俾息

如果可以就唔叫停啦吓嘩

就係等緊sec強制配股，比全世界知有幾柒
其實件事由12月之前開始，gme想配就一早配左啦，要去到今日先配股？
公開做市逼人走最後又有幾多人走，禁買既時候會panic sell，睇成交量就知少啦

停牌做唔到交易
平乜嘢

無得比
一個炒上去隨時人踩人freefall
一個有人包底個個等插水就搶貨

但總之佢訪問入面就話佢要保護hf 同broker 因為佢地損失緊。所以佢ban 左人地落買單 因為價錢只值$17

睇vol咪估到

sorry 真係唔識 咁大家係買緊邊樣

停30日 全世界唔比交易
佢只有日日比息呢個選擇

ib都仲未入到wsb

只值17蚊邊個定
隻撚隻股都話有Bubble架啦又唔Ban撚晒佢?

去錢家有道學下股票入門先

尊重企係雞蛋嘅各位
今晚見

所以啲人咪話要吿佢 collusion+ market manipulation

如果今次班大鱷仆街嘅話，係咪會引發股災？
如果係嘅話我會放囉，得一兩股本身冇諗住賺錢，諗住見證下奇蹟算數，其他all in基金，唔想贏粒糖輸間廠

唔得呀 停左牌貨無流動
有價無市加食息。
Hold夠一個月 我地又吹雞
一個月息加埋要再沽空
除非無限金錢啦。如果唔係正常人都唔會咁做

真係包抄得好準

第一次玩股票？

以後股災都可以只買不賣

真係諗唔明 點解佢地借錢short好似唔洗保證margin咁 個價去到咁高都唔逼平倉
咁同堆雪球有咩分別

第一次面對咁樣嘅情況

如果gamestop 個大股東（老細）俾政府傾掂左，用議價賣俾佢平倉，有無咁既可能

佢同你9UP話平左8成倉 你信唔信
根手又話投降
咁即係嚇緊人 根本就乜都未做到

等到化灰

同上次共產黨一樣

9成 sec幫佢配股 填咗個條數

散戶都係比人搵笨
我唔會叫人放 只係叫大家唔好太興奮
到頭得個吉

垃圾牛 撤單有效都Cut

唔好賣，唔好止蝕
逢低再買
大方向

我想再搶多d支票寫1萬蚊落去

硬撚個賓週呀
26股@98

咁好老實答你成個金融市場一定爆

雖然一路都知世界黑暗
但係依幾年D黑暗面真係扮都唔扮咁露出黎

得兩樣姐

個問題係
佢班仆街而家唔比我trade
個股價點樣上

自己將間公司送去黃泉？

講到你放咗嗰兩股就可以改變歷史咁 依家有得我地揀咩 班冚家鏟使橫手我咪SH唔撚賣囉

240% 我估1000% 都得，俾息啫

咁如果本身冇要開幾耐

轉出股票 轉返入銀行都要幾日 。。

可以執平貨

絕對支持 比大家睇到所謂既美國係幾丑惡
我果幾十萬唔怕

政府開黎乜都有可能啦 琴晚乜都發生過

咁人都照行使你都要比貨人
得個價係平但冇人賣有咩意思？佢自己都買唔夠

更加嚴重，佢係開空頭支票，會輸無限

但係你認為你一個放就唔會爆
你係咪太天真

家下係佢要買 你有貨係手就得

個人認為係佢地覺得散戶任人魚肉大戶必勝

今晚等睇大戶GG

其實有無可能沽空機構捱到今日？

無講過完全一樣, 係話香港人團結性好薄弱. 你咁講本身港股美股都唔一樣.

DEEPSTATE殺人都敢做啦
要脅一下有幾難

搭單問下 想知citibank priority點樣擺錢落去股票戶口 我saving直接過錢佢唔撚俾

不嬲都講可以 所以唔好以為今晚就完

冇用 佢照幫你撒

一兩股

原本諗住bitcoin價一股仆佢個街經過尋日都係寫到同巴郡A同價

係喎係喎

開始鬧到上congress

吹撚到1000 10000
Sh就必勝

咁撚叻不如all in啦

不如睇下先 唔好成日問呢d

佢自己都賺無限，做咩要理人地生死，人地質死佢嗰時有冇傾過？琴晚質我地嗰陣，驚我地唔死

Today just a start point my fd

訓醒上返300
琴晚跌到112 剩係好撚嬲
一股都無撚放到

而家仲有無邊間可以買到貨 牛犣 ib ft都買唔到 暫時td cs買到

星期五不是end game

好緊張
訓教先
今晚再戰

全世界等緊佢強制配股唔好唔做就得，睇下大市會唔會大升支持sec
星期一大棍
星期二打輸
星期三假消息
星期四做市
星期五強制配股

琴晚已經係搞笑日 黎緊應該會再多d笑料

再仆街既野都做得出 今晚上演
由大選個時已經見到啦 不可理喻

提問
沽空機構係買左short 定 put?

If short 只要肯比息應該係無時限，點解要等到星期五而唔係直接推爆個股價夾死佢？

If put 最多都係輸到0，唔洗補倉 咁邊有人接貨？

新手唔明請教

夜晚無得訓 挨到九點又翻工
未收工前又開盤
成24小時都好撚有意義

咩網黎

關咩事蘋果日報單好多人係單純因為政治而買入支持
GME就係策略性買入然後hold貨等人高價收返
性質完全唔一樣，事實上香港好多人都參與左GME而且SH
你收皮啦

vw 果時都係咁先完

政府既力量⋯deep state 同
佢有無得揀？

唔比交易條數你賠？

支牛兩日無得用咁滯
d frd 屌晒鬼

沽空即係借左股票

Wsb 入面搵出黎

普通股可以即買即賣嗰隻

其實問人之前呢啲基本野好應該自己學埋先
股票唔係賭博
係根據公司既實力去期望公司既前景發展

成個星期勁眼瞓但又好期待夜晚開市

All in左洗唔洗同你交代呀柒頭

insiders得27%除非佢增發啦

你放心 呢到真係好多人all in
唔駛你去擔心有無人all in啦
人地take到risk 又如何
返工啦柒頭

其實都唔係

唔會唔做啦 琴日都柒出國際
佢一定要比個位空投平倉 再等散戶自己收皮

Well said

港股幾團結都好 一個北水車埋嚟 都收收皮
今次contact左全球 所以情況有啲唔同

有信念何需討論

好似要填w8ben，唔係好記得

增發俾一堆想自己死嘅人
俾我都食多陣花生先啦

試下淨係停30日買貨囉

一定有意義過返工

唔洗驚 正常野 多一份明白多一份信念

俾人逼起上來
好難講

就算肯俾息轉落下個月下下個月，個差價都應該好撚大

我係懦夫入左一半身家咁大把

而家仲有持貨既, 應該都係正股 孖都唔孖

呢星期都覺得翻工係唯一放鬆既時間

其實望下個成交量已經知
對家大概已經玩完
因為根本無貨肯賣

狼到咁

邊個大股東可以持有120% 既公司？

kek

最驚支牛唔俾買賣

我想知，如果持續不應買賣，
散戶繼續SH，件事會點

真垃圾

咁平時正常佢地係咪有方法令到自己贏熊證?

而家支牛係唔係仲係買賣唔到

好多人走都唔驚，要全部人走完一次再入貨再走佢先cover到

其實可以點做？

大戶一定要平倉，唔平就破產

酸到

散戶可以當發場夢
大市就唔知啦入面仲有唔少大戶
開一次先例就無人會再信，今日gme聽日會唔會tsla?
本身入場就當total loss睇戲
睇到場咁出色既電影都唔錯

你自己set開唔開盤前盤後架嘛

掛止賺可以賣

而市面上可能只有20%貨流通，gme既流通股票係幾多我無研究

掛10000？

282肥佬黎揸7成，又無人沽空，係純粹炒起，差好遠wo而且282比起佢之前仙股已經上左好多，我唸都好多人執唔少

點解依加低買都唔俾160都唔俾人set入

掛唔到單點賣

我諗係空投唔會再有機會空多過100%
其餘問題不大

我知佢IB CHAIRMAN
我意思係
who are you to judge?

sure

增強限價單係咪要盤中先設置到？

有經濟學家曾經搵DEEPMIND做研究博奕理論，結論數十億次測試後，最高分既玩法係一直都一齊WINWIN，但一背叛時就永遠背叛
上面講咗啲乜自己參透下，對家背叛我地我地要點做

好

佢係咁彈我單

仲未瞓 sor

經過今次,無人會再敢過100%啦
唔怕又比人夾爆咩

今日仲有冇得買飛

聽講琴日做市加沽，點會無機會空多過100%
精英教緊散戶點投資

allin 左
今個星期都係借錢食飯

唔洗

華爾街人只在自己受傷時才關心規則

今晚上一千屌死班short caller 先啦
之後上一萬做死班short seller

真 交完一陣就自動撤單

ft 盤前好似開唔足 只玩到開波-1.5個鐘
有錯請指正

其實一開始已經諗盡佢d dirty tricks
用極限去想像worst case 係點先

係諗唔到低能到 可賣不可買
再dirty d 只有強制你賣股

點講我話好，係因為而家佢未做到最差呢一步，已經激起民憤
鬧上congress
大量政治人物出聲
首富出聲屌

即係對家好難再show hand 了

現價都$2-300 如果全部沽晒貨 賠埋比班員工 都夠退休.

原來Charles Schwab set 唔到$10,000
等下先

我得喎 試少少賣5股

Btw 我有張20210129320 call 係咪今日放都仲可以？如果唔係我就要入錢定等佢行權？

乜撚嘢標題嚟，俾散戶狙擊
從來只有大鱷狙擊人

均價241 all in左
我準備好啦

咩都有可能，所以唔好allin
睇落係贏面大，但唔係穩贏

今晚點搞

而家係呀要晏少少

輸打贏要
搞人地間公司破產就無事

開定下一個喇